# AundAbrechnungsWizard
Ein Wizard-artiges Tool fuer Abrechnungsunterstuetzung in einem Infocafe

TODO:

X Münzen richtige Textboxen
X letzter Stand error -> falsche Eingabe
X Zweiter Text in letzter Stand
- Hover Erklärungen
---- 
- Diff languages
- Tests?
- Bessere Buttons?